同女仔傾偈真係每一步都要諗清楚

由於我工作關係都會接觸到算多女仔
成日都識到新嘅女仔 咁大家傾吓計
但好多時都會突然斷聯絡 或者發展唔到

所以先咁講 send 每一句每一張圖都要諗清楚
有時見到啲心儀嘅女仔傾左一兩日
大家都有好感嘅時候

我自己唔生性就會忍唔住Send條J俾佢
已經好多次 真係錯過咗好多機會
但我只可以怪自己當初冇諗清楚

哦 哈哈

條j咁細嚇死人咩

條女心諗佢嗰條重大

你份人本身係咁冇得怪人

Send 落去 總有個會識欣賞你的

你做鴨？

唔好咁容易放棄 堅持落去總會成功

有趣

唔夠大碌就P大碌啲先SEND啦

又幾好笑喎
9/10